其實BB會唔會腳痹?

見佢哋吊住兩個鐘都冇問題, 覺得好犀利

想知咪自己去問個bb囉